"Ja, als je het wilt," antwoordde ze opnieuw.
Er was nog een stilte.
Als hij van haar had gehouden, zou dat geweest zijn zo makkelijk om te praten; maar hij wist niet wat te zeggen en hij kon het niet maak de stilte eloquent met liefkozingen.
"Je moet je gewoonte meenemen," zei hij; En ik zal een kiezen paard voor jou, en ik zal dit paar sturen, zodat je kunt rijden en rijd zo vaak als je wilt.
We moeten proberen om je gelukkig te maken. "
